組織警察罷工會唔會係突破依家膠著狀態嘅一個方法

依家升級又唔係 降溫又唔係
定係我太天真

係 當年猶太人如果組織到納粹德軍罷工就唔洗死

當年最衰希特拉唔罷工